# Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці?

- Рекурсія, створення в функції при виконанні посилання на саму себе. Для спрощення сприйняття коду при виконанні сортування, або ж перебору данних.